想當初美國人嘅祖先喺北美大陸上披荊斬棘，戰野獸同印第安人，同埋大戰英軍，艱辛立國。

如今卻拱手讓於狼虎之國，何其悲也！

美國人不嬲鍾意侵略 以前搶印第安人 依家搶中東石油

咩年代呀仲講中東石油？5毛定pr公司唔該update下資料先

姐係有做過啦 咁8964 721 831係咪都可以唔計?

你有咩證據證明過美國有搶石油？印第安有做過但都成百幾年前，你用21世紀既標準評價返過去既事真係好笑

好過有啲國家唔認自己係侵略
美國擴張主義萬歲！向西開拓萬歲！昭昭天命萬歲！

係咪確定要拎以前嚟講嚟數先 你睇吓夏商周版圖幾大 依家中國版圖幾大？ 中國滅人哋族都好多，係咪真係打算數呀？

印弟安人先係祖先

唔認同美國=支持中國? 你輕度智障?

吓 互相數吓大國強國啲事蹟 有咩問題定係你唔識歷史？唔敢一齊數？我都好有興趣呀 印第安 中東石油

好

一齊數吓啦 清朝滅準噶爾族 全族全滅 歷史上消失咗一個大民族 識唔識？大家討論吓歷史啫。清朝就唔計？但美國印第安計？咁64計唔計？仲南京大屠殺計唔計？

美國政府曾經對屠殺印地安人的行為合法化，以致大量印地安人被殺而沒有被統計為大屠殺。例如，1814年，美國詹姆斯·麥迪遜政府參考1703年北美各殖民地議會作出屠殺印地安人的獎勵規定，重新頒布>。法令規定規定每上繳一個印地安人（不論男女老少甚至嬰兒）的頭蓋皮，美國政府將會發給獎金50'-100美元（殺死12歲以下印地安人嬰幼兒和殺死女印地安人獎50美元，殺死12歲以上青壯年印地安人男子獎100美元）。又例如，19世紀20年代到90年代，特別是特別是安德魯·傑克遜於1830年促使國會通過一項法令《印地安人驅逐法案》（英文：The Indians Removal Act）。美國人屠殺印地安人的活動達到高潮，許多印地安人村莊在一夜之間變成鬼域。印地安人在遷移的過程中，形成了血淚之路。在當地民兵的配合下，美國聯邦正規軍採取分進合擊等戰術，集中發起了1000多次不同規模的軍事行動，到1890年代基本上完成了滅絕印地安人的作戰任務。結果，據美國一些誠實、嚴謹的學者在20世紀80年代末期到90年代初期依據史料重新做出的推算，當哥倫布1492年「發現」美洲新大陸時，在現在美國境內居住的印地安人總人口在3000萬至1億之間。再到20世紀70年代的美國，被迫分散在美國全國各窮鄉僻壤的「保留地」裡的印地安人總人口還剩下了多少呢？據美國官方統計，還不到80萬人。

犀利 準備充足 秒覆 隨時copy一大段美國印第安歷史睇你個款應該似係啲香土中華鐵血網啲網民日日周圍貼
我估你應該都好愛國吧？不如同大家講吓中國夏商周版圖咁細 依家大到咁 擴張過程做咗啲乜？對周邊民族做咗啲乜？一定好和平啦可？係四夷來朝自動獻土投降可？快啲展示吓你秒覆一大段歷史嘅水平，講吓中華偉大擴張史我哋好愛國，好欣賞國家擴張史。

google一搵就有 我好憎支那 你勁柒

點解咁中意美國歷史，隨時copy一大堆一大段，但又完全唔講中國歷史？你係咪漢奸走狗賣國賊，蔑視中國偉大擴張史，想阻擋習近平中華民族偉大復興？

google唔到中華民族偉大擴張史？

睇吓邊個柒啲囉

“依家搶中東石油”好可愛，又係google嘅？定係中華網鐵血網百度copy返嚟？

google左 支那比人殺多d 你好柒

你不如試吓百度啦啱你多啲

美國搶波斯灣石油係人都知啦

主要係中海油拎

又係睇完cheap

樓上位巴打做乜自言自語